{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108514",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 더라인 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "当宿は計32室の客室を保有しており、韓国語を含む他の言語でも案内をサポートしています。 未成年者や男女同室での宿泊は絶対に許されませんし、また2名を超えて入室することも不可能です。 エキストラベッドや余分な布団の支給はできず、早めの入室や遅い退室の場合、追加料金が発生する場合があります。 ペットとの入室は厳しく禁止されています。 できるだけ静かで清潔な施設を維持しており、施設は最新式です。 社長の親切な応対と快適な環境は、多くの利用者に満足しています。 ただ、位置が少し離れたところにあるので徒歩での移動が不便かもしれません。 安心してご利用いただけるようシャンプー、歯ブラシ、ヘアドライヤーなどがそれぞれの客室に備えられており、空気清浄機も全客室に設置されています。 出張などの目的で訪れるお客様には特におすすめの宿です。 フロントデスクはございませんので、メールを確認しないと入室に困難が生じる場合がございますので、必ずメールをご確認ください。 入室方法についての案内がメールで提供されますので、これを必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "当宿は計32室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "他の言語での案内サポートはありますか？",
            "answer": "はい、韓国語を含む他の言語でも案内をサポートしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は絶対に許されておりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "2名以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、2名を超えての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや布団の追加はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エキストラベッドや余分な布団の支給はできません。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトの場合、追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室は厳しく禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿は静かで清潔な環境を保っていますか？",
            "answer": "はい、できるだけ静かで清潔な施設を維持しております。"
        },
        {
            "question": "宿の施設は最新式ですか？",
            "answer": "はい、当宿の施設は最新式です。"
        },
        {
            "question": "社長の応対は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長の親切な応対は多くの利用者に満足を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の位置は便利ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、位置が少し離れたところにあるため、徒歩での移動が不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "シャンプー、歯ブラシ、ヘアドライヤーなどがそれぞれの客室に備えられており、空気清浄機も全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "出張などの目的で利用するお客様にはおすすめですか？",
            "answer": "はい、出張などの目的で利用するお客様には特におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはありますか？",
            "answer": "いいえ、フロントデスクはございません。入室方法についての案内がメールで提供されますので、必ずメールをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 547
    }
}